一定要有統一調動

依家係打仗，一定要有人調動同話俾我地知點守好

有無團體能夠使到呢一個功用， 如果唔係就冇得鬥

up

真，今日有tg channel share消息已經差好遠

但唔夠